無線十大神劇回味

同意係神劇就比正評個comment

1. 西遊記1997

2. 無頭東宮

3. 九五之尊

排名不分先後

4. 尋秦記

5. 大時代

6. 創世紀

7. 隔世追兇

8. 溏心風暴

9. 衝上雲霄

10. 宮心計

11. 男親女愛

12. 法證先鋒

13. 刑事偵緝檔案

14. 妙手仁心

你知唔知咩叫十大

15. 十月初五的月光

16. 大鬧廣昌隆

十你老母咩

17. 使徒行者

樓豬應該係想投票十大

先生貴性

18. 戇夫成龍

刀下留人

19. 陀槍師姐

20. 絕代商驕

負評

暫時諗到咁多

yes

歡迎大家加

大唐雙龍傳呢

天與地呀八婆

到10頁做一個總結

法網狙擊

毒網狙擊

楚漢

天與地

Eu 定唔知ue 超時任務呢？

蘭花劫

張寶仔

愛回家

老表你好野

老表你好hea

點解阿sir係阿sir

楝篤神探

怒火街頭

法證先鋒123 使徒行者

楚漢驕雄
鐵馬尋橋
洛神
酒店風雲
賭場風雲
美味天王
十萬噸情緣
皆大歡喜時裝/古裝
金裝四大才子
狀王宋世傑
黃子華系
巴不得爸爸

呢套真係我好細個睇都記得好清楚
果陣覺得好恐怖

竟然呢套都冇

讀心神探 公主嫁到 城寨英雄 單戀雙城 oncall36小時1 2 回到三國

十兄弟 回到三國 大唐雙龍傳 覆雨返雲

花式灌水呃分

人生馬戲團都冇

金裝四大才子呀 ！
肯定有十大啦

仲有洗冤錄 1同2

壹號皇庭

老友狗狗

妙手仁心

我覺得而家重播緊嗰套情逆三世緣都好好睇 細個睇已經對佢好深刻印象

好多都記憶猶新
情迷黑森林
金裝四大才子
情牽百子櫃
無頭東宮
衝上雲宵
再生緣
風火奇遇結良緣
尋秦記
美味情緣
十萬噸情緣
戀愛自由式
法證先鋒
阿旺個套古裝

天地豪情

他來自江湖
西遊記1997
隔世追兇
老表你好野
無頭東宮
妙心仁心
Loving You我愛你
衝上雲霄
封神榜
棟篤神探（bad end,唔係後尾係東張西望播既on9 happy ending）

青出於藍都冇

十萬噸情緣
九五至尊
楚漢驕雄
勢不低頭
天地豪情
創世紀1
情事緝私檔案
隔世追兇
巴不得爸爸
愛情全保
無業樓民
新鮮人 （有容祖兒出場除外）
老馮日記
讀心神探
Loving You 我愛你 1&2
十月初五的月光
大鬧廣昌隆
茶是故鄉濃
封神榜
天子尋龍
烈火雄心 1&2
無頭東宮
情牽百子櫃
繾綣仙凡間
鳳舞香羅
談談情·練練武
誰家灶頭無煙火
蒲松齡
搜神傳
有營煮婦
誘情轉駁
換樂無窮
女王辦公室
真相
華麗轉身
隔離七日情
幸福摩天輪
我外母唔係人
單戀雙城
忠奸人
摩登小男人
先生貴性
布袋和尚

無頭東宮 邊度有得睇返 ？

我買左mytv super，個度有

桌球天王

倚天Q

碧血劍
江華

巾幗梟雄1

情濃大地

大冬瓜

蛋劍大結局 睇完真係笑撚死 特登搵黎睇

開頭個ON9教主係咁睇住果4條敵人走

黃中澤帶帶下佢個家姐走冇事但冇啦啦返到去又死撚左要水療 咁ON9都有既劇情 乜撚野天一水療法

無頭東宮，睇幾次都唔厭

推

呢套我印象中都好睇
小芙蓉

我都覺

我都係mytv super睇，幾個月前先重睇完

強劍開頭好好睇架
衰收尾

就黎二十大

小總結：暫時無頭東宮同尋秦記排第一，各得34 票

神劇之首會係邊套呢

麻麻咋覺得呢套
係首歌好聽！！

真係好正
但結局果句「好人有好報」都有啲鳩

呢兩套揀一套我會揀尋秦記

EU超時任務

回到三國

點解無鐵馬尋橋

戇夫成龍

push

仍然係無頭東宮同尋秦記之爭

棟篤神探

Push

無人講衛斯理嘅 得我覺得好睇

齊天大聖孫吾空

法網伊人

情牽百子櫃

九龍城寨

洗冤錄呢

阿旺都冇

誰共誰一起
btw果陣個張燊悅真係

御用閒人

正啊

呢套真心正 豹哥好似做天師
仲有首主題曲

係喎 呢套都好正 細個睇好驚

仲有羅蘭姐

處境喜劇有50點收視你估流架

棟篤神探都正

洗冤錄都冇

強劍

桌球天王

巴不得爸爸

戀愛自由式呢
香港難得既偶像劇都唔上榜

古靈精探
齊天大聖孫悟空
無頭東宮
隨世追兇
小寶與康熙

阿旺新傳

天幕下的戀人
最美麗的第7天

十兄弟

當推po啦

總結：尋秦記贏左